現正身在加拿大，剛剛去完Banff返到Vancouver

Banff國家公園d風景真係靚
Lake Louise
最衰去果時Lake Moraine已經關左門參觀唔到

Banff既圖呢

不孝子

有圖是常識吧

今年7月去過 真係好正

Banff 真係好撚靚

jasper去banff條路真係冇得頂

我又係喎 開始有雪

你係自駕定係搭飛機去Calgary再去？

Banff 呢D地方真係去一次唔會再去

剛出發 Banff 雪山好靚-》
之後 好多雪山
最後 雪完未

除左雪山無其他特色地方 旅遊區唔發達 酒店中下水平

上個月去完 Lake Louise真係靚到呢

隔離間酒店都好靚

而且好貴

Bow Lake, Medicine Lake 仲有好多都正～ 沿路仲見到Grizzly同黑熊…難忘

巴打有冇discovery pass可以出讓